恭請熱血公民取代公民黨參選九月立法會

國師，皇上，教主 快d出山打救香港

又BLOCK一個垃圾

奧瑪你都唔識?

牙滿都DQ 埋

奧瑪失眠了 下體膿在滲

泰博應該唔會DQ,而家得返熱普城救港

係咪好撚幽默呀？屌你老味閪

仲教主 你瞓左幾耐 好幽默

熱狗執到寶，三席全取。
到時扮反對政府，天下太平

會長

會長啲膠力退化到

合併叫熱血公民黨

寧投建制，不投犯民